電腦耳機求推介

Budget ~1.5k

主要攞嚟打r6 同其他FPS game

睇中hyperx cloud flight s 同埋 Logitech g pro x
想問吓邊隻會好啲定係仲有其他選擇
唔該晒唔該晒